想做地盤散工

就快裸辭，想睇下有無地盤散工可以做

請問係咪要有工人註冊證同平安卡就ok?
工人註冊證係普通工人類別？

其實依家幾錢一日？係咪即pay?

唔該哂

同求 一個禮拜番到三四日

800啦最少

推